{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64484&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 크리스비"
    },
    "text": "全客室にはネットフリックスが搭載されたスマートテレビとウォシュレットが設置されています。 平日の出張客は早めの入室が可能で、駐車場は計30台の車両を収容できます。 駐車場は建物内の地下に位置しており、貸室をご利用のお客様以外はサポートできません。 客室内部にはスマートテレビと携帯電話の連動が可能な機能があります。 携帯電話を通じて動画、写真、映画をテレビで視聴でき、ネットフリックスアカウントをお持ちの方は全客室でご利用いただけます。 また、ラテックスマットレスとマイクロファイバー寝具も備えています。 ペットは絶対に入室を禁止し、ヘアカラーは一切禁止されています。 フロントデスクでは平日の出張客に早めの入室をサポートしています。 追加でご案内する事項としては、徒歩専用客室に車でいらっしゃる場合、現場で追加料金が発生することがあります。 これ以外の情報は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスが搭載されたスマートテレビとウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "出張客は何時から入室が可能ですか？",
            "answer": "平日の出張客は早めの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物内の地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は貸室利用者以外も利用できますか？",
            "answer": "駐車場は貸室をご利用のお客様以外はサポートできません。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような機能がありますか？",
            "answer": "客室内部にはスマートテレビと携帯電話の連動が可能な機能があります。"
        },
        {
            "question": "携帯電話とテレビの連動はどのようにできますか？",
            "answer": "携帯電話を通じて動画、写真、映画をテレビで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスアカウントを持っていますが、利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスアカウントをお持ちの方は全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベッドの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ラテックスマットレスとマイクロファイバー寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは絶対に入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ヘアカラーは利用できますか？",
            "answer": "ヘアカラーは一切禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクでは何をサポートしていますか？",
            "answer": "フロントデスクでは平日の出張客に早めの入室をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用客室に車でいらっしゃる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "徒歩専用客室に車でいらっしゃる場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "他に提供される情報はありますか？",
            "answer": "これ以外の情報は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 475
    }
}